[正視聽] 接受鶳

112我估都會有呢啲場面 想大家精神心態上打個底

你縱容啲畜生 就係允許佢繼續有機會禍害手足

藍屍/休班狗攻擊我哋嘅手足同埋路人，有人出去支援幫拖，但就比人鬧係去送頭、中計、愚蠢。其實呢啲言論，同啲狗口中講嘅「你唔出現喺嗰度就冇事」 係一樣：你唔咁蠢去撩藍屍咪冇事、你唔去還拖咪唔會受傷、你唔去幫手狗咪唔會拉你——呢班不諳文明嘅畜生周圍威脅、攻擊我哋嘅人，本來就係衝住我哋而嚟，我哋縮得一次，佢哋下次都仍然會追打、追斬我哋嘅手足。點解大家唔係群起而出，反而係指責啲出嚟對抗嘅人？

唔好諗住無視佢哋，我哋嘅手足就唔會受傷——正正係因為一開始我哋縱容佢哋，以為幾件藍屍畜生唔會做到啲乜，今日佢哋成班烏合之眾越嚟越惡，有恃無恐咁周圍撕紙、斬人。大家仲記唔記得荃灣比人斬手斬腳嘅兄弟？仲記唔記得喺連儂牆俾畜生斬到入ICU嘅姊妹？記唔記得的士狗撞斷手足對腳？我哋話要報仇、要血償，今日有人去報仇卻俾你哋講成中計。

721元朗白衫畜生都係有組織咁攻擊我哋，當日我哋尚且識得組隊反抗、護住手足返屋企，點解今日退化到指責自己人？

「維持道德高地」、「智取」、「中計」、「中共技倆」——呢啲統統只係用嚟掩飾自己怯懦嘅藉口。真正嘅道德，唔係打不還手，而係阻止不義嘅出現；由我哋擔當起保衛香港嘅責任，去保護香港人不被畜生騷擾。當有落單嘅畜生就打斷佢哋手腳；有一堆畜生喺度發瘟，我哋就應該一齊反抗，保護身邊手足。

執行公義一向係理所當然的

同埋我唔該一班阻膠 你地唔同意咪行遠啲唔好睇 咪撚喺度扮大愛保護畜生

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

自推10次

2

3

4

5

6

7

8

9

10.

此帖必火 (除非唔會)
推推推
冇錯 又係我starbucks仔

打關節 斷手腳

又冇血 手尾又長

.

打死佢都嚟割

咁撚多左膠 你地害死咁多個人今晚訓唔訓到呀

隻耳仔係咪左膠還俾議員呀

究竟左膠諗咩 有冇人講下

推到有左膠入黎